愛國小粉紅 NBA深圳賽示威被扣押 開始懷疑人生

大量小粉紅開始懷疑人生

支那豬當自己係人根本就係錯誤，你地係中共既家畜咋

支那終於有condom

由第三张图开始已经唔系本人出

小粉红下面充满着腥味液体走出KO厅

失足换来的萍果十一被爱国咯

蝦蝦蝦

大陸有自由

連condom 都唔係

未用就直接掉

愛黨支那豚連表態支持打壓自由嘅自由都畀人打壓，因為表態支持打壓自由嘅自由都係自由啊，梗係要打壓啦

一提到示威啲公安即刻起鋼

為什麼美國人能做的，中國人卻不行

邊撚個準你班奴畜示威?

唔好咁睇得起自己好唔好, 做畜生就要有做畜生既覺悟

支那豚，知道自己是你主子的一頭豬嗎
香們連登廢青正在涼冷氣笑鳩你班支那豚呢

邊個俾你班豬示威
上網繼續吠啦

做太監都唔識睇主人眉頭眼額

支那狗無腦 人所共知

黨未撚叫你出聲 出乜撚野聲
話明要低調處理

OLD NEWS

咁都唔告你尋釁滋事算你好彩

呢句精警

Posted by iPhone X

夏虫不可語冰
言論自由、集會自由、批評立法司法有問題，不是你們內地人可以恥笑遞奪的事。
覺得有問題，就及早棄暗投明，遠離專政！

都話左要睇報紙跟上黨既指揮嫁啦

請大家幫幫手，將香港過去嗰一個 difficult week 嘅相片或片段放上twitter，tag @KingJames hashtag #hongkongdifficultweek

目的係，藉著呢次事件，等外國人多理解香港嘅狀況，尤其係警察濫用暴力， 拘捕學生， 甚至性暴力。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

(品葱)如何利用中國日漸極端的民族主義消滅中共？

笑撚死

唔使懷疑啦, 因為你哋根本冇自由表達意見嘅權利, 傻B

啲支那人真係被中共撚足一世
中共唔係要你愛國 係要你聽話
完全受操縱 可放可收
支那人以為自己有愛國愛黨嘅自由
其實只係操縱下嘅假象

把自己看得那么高.jpg

push

評論先最好睇
好心CAP埋啦

關於連登racism言論 已經俾藍絲同狗轉成英文放上TWITTER
大家要知道一件事 就係呢樣野老實係冇得避
而家連登俾咁多5毛同狗滲透 根本你係冇可能阻止到佢地發racism言論

可以做既唯有早佢地一步同外國人講
係連登睇野要有critical thinking同don't trust anyone
因為communist fake news is coming

大家冷靜諗下 其實對家咪又係抄9我地橋 4個月啦
仲記唔記得頭一個月 李力持都搵個後生仔拍片想分化老中青黃絲啦
其實係同一條橋黎
係香港分化唔到 咪分化香港同外國囉

我地呢邊起底就做唔到 起到外國人都唔識睇
可以做既就係用文宣覆蓋佢 好似對付李力持分化片既致爸媽的信咁

中央冷處理你去淋火水低拉

push!

太監開talk性高潮

condom仔

照去反美啦 驚條毛咩 傻西中國

用大陸網民嘅說話：你也配姓趙？

是畜牲奴隸奴才

這裡還是中國嗎?
睇到呢句笑撚左

黨話要冷處理 你班刁民只可跟隨
仲想自發示威當自己係邊個幾時有下放權利俾你獨立思考

仲夠膽死質疑中国，唔驚被消失？

抵撚死 condom

中囯人去死咪冇事
搞咁多做乜？

為什麼美國人能做的，中國人卻不行
係wo點解既

支那蝗,你應得嘅

國家只當你們是安全套

你班小粉紅，學人愛國搞示威，應該好好享受一下虛偽的繁榮同家畜的安寧吖嘛！

爽

愛國賊

唉，成中共撚到不似人形

今天流的淚
昨天進腦子的水

我愛國 我被出賣了

慢慢，佢地會望到現實

369

背后有外国势力粗暴打压我蝈的爱国分子

去天安門搞愛國集會
愈多愈好

睇卡通片都有唱
家畜的安寧
支那豬把自己當人看能說話了是吧

愛國？你有資格嗎

哈哈，抵死！

有冇link see see

有時覺得佢地都幾慘，明明真心愛國，但俾人利用。就算好似陳秋實咁理性既愛國，結果都係俾打壓，如果我係佢地真係心都淡。

PK啦今次 真係要俾支那人反間成功

另一個PO有巴打放左張

另外有主力支那黑手 聲稱要成班支那人一齊係咁洗版

好可悲

睇睇#73

到底「小粉紅」依幾隻字幾時傳入香港

支那狗就唔好搞野啦
做番奴隸唔得既？

支那領導要睇NBA呀仲搞

佢微博講民警好好態度果段擺明就係比人迫佢咁打

佢地真係當自己有自由
唔係扮嫁

傻仔 無中共批準就想攪社會運動?
唔捉你入勞改營用鐵線穿尿道已經要劏雞還神啦
呀....唔記得你地好似唔俾拜神個喎

不嬲都話佢地係中共圈養嘅豬
中共對外就拎十四億人口出嚟撻人
對內就日日當佢地畜牲咁養住
以為自己可以同香港人平起平坐真係好笑
淨係夠膽反中共呢樣嘢 香港人已經贏佢地幾萬條街

某程度上有d人就係知道自己反唔到中共先唔想你香港人成功

食飽飯就無左件事啦
支那豬黎架

好驚得罪美國架人地
封左fb twitter就係驚支那狗出去亂up搞串個party炸

其實飯圍女孩係乜

在中國連愛國的自由也沒有

支那豬 係道德 品格 能力 遠低於世界標準
莫講話香港人

高登連登咁多年嚟其實都有好多歧視

從來都係揀post嚟睇就得

講呢句已經夠俾人拉多次

REPORT佢冇用
D相係佢手上 個source係連登度
AC又係佢地手上 可以無限COPY

要做既係同外國人講 呢D唔係香港人既意思
我地唔係支那人 911我地會默哀唔示威 唔係去人地國家話支持911
去負皮racism言論呀!!!!!!!!!!

ATTENTION! Lihkg is not a reliable source!

用呢個

又係佢地

巴打麻煩睇睇#92

#94 SOR

留言呢？

要你愛國時 你才可以愛國

昨天香港 今日愛國小粉紅

因為美國人係人。支那豬永遠係豬
當自己係人

抵死

大陸最驚你示威 舉牌
你依家帶有樣學樣去舉牌 理你舉咩內容呀
比你學識左點示威 同埋知道可以通過舉牌表達訴求 仲得了既

正

因為小粉紅on9囉

成個故事最精警既一句

又話有自由嘅

支持支警嚴正執法

主子無叫你做既 你唔可以做

要猜度主子心意 唔好自作主張

睇咁撚多宮鬥劇都未撚學識

巴打幫幫手一齊推上熱門
又話要打國際線，連登仔收下把臭口啦

而且你冇講錯 我地補救可以俾外國人睇
ATTENTION! Lihkg is not a reliable source!

態度正確，愛國無罪

因為你不是美國人

條支那小粉紅仲tag 港獨廢青
唔需要愛國時愛國就有錯囉

小粉紅係咪真係以為自己係領導 領導叫你收皮你仲吠 咪岀事囉

係

身為支那豬就唔好搞搞震啦
激嬲美國佬就麻撚煩喇

感謝巴打
集中PO 一齊集氣推呀
又話要打國際線，連登仔收下把臭口啦

我將你呢句share俾啲廢老聽，佢地聽唔明。
(口講話明，但個樣一睇就知唔明)

香港最後一餐都無就被自殺

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

好多人英文唔好
World台交俾你

愛國唔係自由 而係強制 所以唔需要表態 因為你冇自由去表態

中共變態到連愛國示威都容不下，
因為驚班人一試過「用示威去表達不滿」就會番唔到轉頭直頭要從思想中封殺所有反動思想，唔可以有示威表達不滿嘅concept

More interesting tweets from @moonsusujiang

同志們！滿港獨黃屍已經滲入中國公安部了！枱面上打中美貿易戰，枱地下放黃屍滲入中國執法部，太陰險了！我們小粉紅一定要團結，動員全中國義和團，把公安部的黃屍鬼找岀來！首先，把這次找我們的公安人肉搜尋起來，要懲罰他們，看看我們愛國的力量！

喺佢下面留Fake News , report and block . Twitter會做野。

同埋唔該連登仔，尤其是班細路仔管好自己把口。

愛國無罪支持

人哋直接射落牆度都唔益condom仔

撐警隊干癈青被警隊干了

這就是中國
冇錯呀

渣架

做緊中共隻狗 人哋叫你收聲 你仲吠咪抵死

支那人做狗都做到咁慘

識思考咩

根本連登六月前一向口沒遮攔
完全否認好樣衰
咩族群都會有人講racist嘢
佢哋會明白零星十個八個comment唔代表香港人
承認然後話已經diu柒留comments嘅人
再潤大陸人兩句
話香港人識互相敎導識自省
唔會衝去洗人twitter

我叫你行就行，含就含
你想俾個閪我屌都唔得
依家係我想屌你，你先有得俾我屌

成班小粉紅都係M嚟

死支那豬，你哋連condom都不如

RED PILLED

咪同上面個啲一樣

真係蠢過隻豬，對中国嚟講打壓言論自由唔只係一句口號
咁撚愛國，不如由內部開始自己滅聲先喇
愛國要做咩都唔知，抵你班支蓄做愛國小粉紅都俾維尼嫌棄

家畜世界

我第一眼聚焦咗係iPhone X

家畜可能都知道自己俾人困住
你唔困住佢都識逃走
支那人俾中共獨裁支配
連上google youtube嘅自由都無
仲成日歌頌黨覺得自己生活喺全世界最幸福嘅國度
真係可憐又可笑

good question

係飯圈
啫係你係某個明星嘅fans，成班fans組成一個圈子，
但呢個圈子除咗追星，大陸飯圈文化往往係以無底線地謾罵攻擊抹黑造謠另一個明星去維護自己偶像嘅呢個現象
其實好on9好惡臭架

冇外國護照 所以冇資格愛國

最尾嗰張個ac名8964

重現江湖

所以光頭劉同一眾港警嘅下場都係值得留意

同志，風向轉了，你不知道嗎?

你愛國 國愛你嗎

支那肯定都有
但你唔會知啫

大陸人真係個個都係傻閪黎

應該underline埋"你們可以打我了"

愛國只係洗腦工具
唔需要就拉鳩你

義士

痴線 集會遊行自由表達意願係支那是不存在的事

去微博repost自high喇

傻尻..學咩人示威

用埋晒啲蝗語小粉紅 咪撚再用蝗terms
試著說支那犬

妙呀

零負評

笑左，笑埋右話左你地圍牆內既人係冇自由，又係都要愛國愛黨，重調轉槍頭話個圍牆係保護自己人岩嫁啦，係時候感受下終國特色社會主義既鐵拳制裁啦

叫佢地做支那豬啦

謝謝你，這是你們努力爭取的

來自iphone x
真係好愛國

一班奴才諗住幫主子奶下鞋底就會有賞賜
誰不知主子嫌你條脷污糟

潑火